番工完全無心機做野

成日就剩係禁報價機
上連登 facebook ig
d report求其做交到貨就算
老細又覺得我做到野唔理我
但心入面知自已其實hea到仆街